[聲援香港]澳門首個線上聯署上線啦！

係澳門人就即刻簽左佢！！

香港手足為自由連被自殺都唔驚，澳門人點可以因為白色恐怖而唔出聲

澳門人，聯署，用力簽，往死裡給我簽，聯署怎能少了我。

push

全球最大

多謝澳門手足

推

略盡綿力姐

性感荷官在線聯署

Push

加油

澳門人出黎

簽左喇

簽咗

暫時有千五人，請澳門人繼續加油

而家千九個簽名，希望多啲澳門人留意到

推唔郁

簽

繼續推

好多真·澳門人會用FB，有冇gp介紹用嚟宣傳

差十個到2500呀！！！澳門人爭氣啲呀！